爛一次grade 你大傷元氣

未試過爛grade

兩科final highest咗

明年今日

唔係心之科學咩

反對修訂逃犯條例
歡迎自發印/派
(全民自發)反送中傳單分享

Is.

唔想g...

ching邊間教會

匡智.

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

master 個陣 c左科business law 2.9幾gpa
個8婆part time黎 6，7成人c

今日開始派，見到出得一科
但第一科已經爛左

未試過唔爛grade

高1個SD B撚左科(B+都冇)
累到我grad果陣差0.0幾冇左overall 4咪仲on9
真係屌佢祖宗18代

grad 唔到

五毛Azeotrope

點定義先。
冇B+ 我都當係差

連登黃偉文

郭富城既弱

容祖兒

心之科學

作詞：黃偉文
作曲：Howie@DearJane / 林家謙

分一次手 你大傷元氣 病兩世紀
已經細的 越見卑微...